【每日壹爆〡港女扮教師呃大隻佬】甜美溫柔假教師釣客 單身傻男被騙四萬：佢話簽單就可以拍拖

【每日壹爆〡港女扮教師呃大隻佬】甜美溫柔假教師釣客 單身傻男被騙四萬：佢話簽單就可以拍拖

一些美容中心為了賺錢，會用美女引人落疊，購買大量療程，手法卑鄙……

大隻男Ken（30歲）任職工程，去年11月經交友應用程式，認識自稱是幼稚園教師的Vivian。Ken指對方相貌娟好，說話甜美溫柔，因此二話不說應對方要求，交換微信帳戶聊天。

Ken指對方不時傳一些小朋友相片和與貓的合照給他，但叮囑他千萬不要將相片外傳，指要保障小朋友私隱，又稱自己是幼稚園教師不方便露相。Vivian又透露自己未曾拍拖，盡顯嬌嗲、柔弱的一面，令Ken十分受落，一心與對方進一步發展。

雙方認識半個月，Vivian主動提出在旺角見面，其間要求Ken陪她到美容院，稱不用一個人去那麼尷尬，又指可以一起放鬆，暗示可作為之後的拍拖活動。

「其實我一心無想過去做美容。」Ken表示沒有美容的習慣，因此原本只打算陪Vivian做一次療程，但美容院的職員之後游說他買60次療程，Ken拒絕，豈料Vivian不斷附和職員，又對Ken使出「冧功」，稱陪她做美容的姊妹經常爽約，於是Ken一筆過買了20次療程，共47460元。

當日Ken仍不虞有詐，更應Vivian要求，將收據交給美容院保管，稱可方便職員跟進個案。但相隔一兩天，Ken經任何渠道都未能聯絡Vivian，此時他上網搜尋該美容院的資料，發現有人同樣受騙，始知「中伏」。

Ken嘆道：「這件事發生後令我很後悔，白做了幾個月，對於我以後對感情信心亦下降了許多，經常會懷疑其他女生都是騙子。」他又認為美容院的銷售手法低賤，除了騙取別人感情，亦騙了別人金錢。

記者曾致電Vivian，惟截稿前仍無人接聽；涉事美容院則以負責人不在為由，拒絕回應。

香港美容監察發起人、深水埗區議員袁海文表示，過去亦曾收到五宗個案投訴同一美容院，指有人掩飾中介身分，誘使他們買下大量美容療程，金額最高達10萬元。

袁指該美容院手法成熟，懂得花時間和耐性博取苦主信任，部分中介更是曾被他公開點名的騙子，估計並非新手所為。袁說：「他們不會複製對話，甚至每一次也陪出陪入，吃過飯才上去美容院，感覺上像交朋友。」

他又指出，為避過不良營銷手法的條款，近期美容院會在療程合約寫明有中介成分，或者中介會口頭上表明會從美容院得到利益，令執法難度大大增加，奉勸消費者提高警覺。

採訪：亦安

攝影：韋平

毒撚嘅悲劇

on9

傻仔

點解要咁樣呃啲單身嘅人

4萬蚊 ....

叫個俄妹高鐘都係1300蚊，俄妹incall escort都係2000蚊。

Cls
俄妹有波有籮，我使4萬蚊喺臭閪飛機場港女身上，托撚咩

四萬蚊可以玩唔少ptgf.

居然有真人出動

簽單有得無限扑野就話姐

玩交友apps 見到旺角/大角咀 marketing 就可以block 得

拍咩野拖呀，正正經經叫隻雞咪算囉

大隻毒撚

以為係衲弟留言

四肢發達

錢我大把！我依家要初戀呀

美容雞

小弟三十三歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩單反...而家係X馬時速遞做速遞員...

我同佢係一刻館識..傾左一個星期MSN...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係MSN拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左排dove朱古力俾我話係情人節禮物..之後佢同我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000蚊...之後佢問我有乜情人節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphone4...之後我就同佢出左部iphone4...重買左個小海綿case俾佢..佢好開心呀...之後去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,情人節會帶埋我送俾佢果部iphone出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係yahoo bid左幾隻xbox game諗住成個新年假係屋企收埋打..我尋晚返到屋企..上yahoo同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會出來交收的了..之後果幾個賣家即刻俾劣評我..嘿..班死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢地酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我sd左個sms俾佢,同佢講miss you;) good night...之後佢sd左個sms俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

簽單可以同張單拍拖

香港真係垃圾地方 老千港
男就做保險狗 女就做保險雞 地產雞

香港男人不嬲無腦
睇av都可以睇到比人呃錢
就知香港男人幾咁on9
抵比人呃

大隻佬???

呢個我遇過，傾左幾日等佢開始sell我就屌7佢

呢d女騙子永遠打格

比人告風化罪既男就永遠有圖有全名

咁out既手法今時今日都有人中
Ken哥應該好少上連登

一講錢都知咩事啦點解咁on9

嗱...我份人好認真
不如搵個靜靜地 可以"深入溝通"既地方
傾返345678個鐘
然後先簽 OK?

Ken哥真係好傻 四萬銀去富士山有排玩啦

如果係真, 都唔明點解仲要幫呢d人渣打格

屌 玩得交友好多騙子，呢啲女係wtsapp調戲下就算啦，無啦啦問你有無做facial ，真係on9先上當

30歲 4萬7=白做幾個月

個人幾失敗30歲 嗰4萬7要搵幾個月

慘
香港地做男人真係唔壞唔得

一定無睇愛回家

大隻佬圖呢？

佢話簽單就可以拍拖

此時他上網搜尋該美容院的資料，發現有人同樣受騙，始知「中伏」。

唔開名?等人中伏?

我向滙風中過，自己咸汁

你份人工一出糧100%儲晒?
佢意思應該係幾個月既儲蓄

Ken哥一定無睇rock gor

開唔開名有咩所謂 根本on9先會上當，
都已經咁撚多次有人中伏，條傻仔仲走上去比人夾埋比錢

其實唔太明點解咁都有人信 世界咁多天真人？
幾廿歲仲入世未深？
之前有中同搵我都知咩事 陪佢玩下野 上傳銷
夾左我幾粒鐘 屌鳩佢仲立番張50百佳劵同支垃圾紅酒走
條撚樣真係想兇我 都on79 去昆傻仔啦

冇睇rock哥嘅後果

你係當事? 白做幾個月=幾個月既儲蓄?

呢d撚樣一夾你,即刻係佢面前打999
班仆街即時鳩縮,個個得個樣,正垃圾

人蠢冇藥醫

26歲男子黃琪昌施「美男計」，以不同交友程式認識共6位女事主，並在數月內誘使6人為美容中心購買逾20萬的預繳療程，有女事主事後發現該男子可分得3成佣金，逐向海關投訴。被告黃琪昌被控6項向消費者作出誤導性遺漏的營業行為罪。

被告早前在東區法院承認6項控罪。由於被告已於11月26日，將全數逾23.8萬元賠償金額交到法庭，法官考慮過被告的背景報告，以及其社會服務令報告。被告6項控罪今日（24日）共判處160小時社會服務令，同期執行。

原來上個月成功判到案

其間要求Ken陪她到美容院，稱不用一個人去那麼尷尬....
一個女人去美容院又點會尷尬,個個女人都人一個人去美容院
蠢男人加厹最好呃

說好的大隻佬呢

三清

簽單就可以拍拖

愛回家前晚先做完依個劇情

疑似騙徒二號，其實睇對答都知有問題，完全係罐頭回复，個個一撚樣

2千幾蚊次, 係咪包做愛

其實掉番轉睇
如果呢d友想拍拖咪好易,咁多女比佢約到出黎仲要呃到
可以呃到女死心塌地

咪就係囉 白做=儲蓄=理解能力u

一係條友表達能力u 但咁就間接證明佢廢到做幾個月先搵到4萬7

正常理解 白做=損失所有人工收入

靚仔做乜都易架啦

每個月都有呢類新聞 都每個月有人中伏

自己on9 又信怪得邊個

only Ken

同我拍拖啦大隻bb

成日都話

安份守己 去叫雞啦
起碼俾錢 真係有得屌

有冇WeChat ID

4萬
飛田新地櫻花妹
食3轉

工程撚幾個月人工得4萬幾。。。?

其實佢打字好快一睇就知係台詞copy and paste...

精上腦就無晒思考能力

第三張圖 似真人覆

咁似早2日集愛回家d劇情

連登都大把見人紅字user就狗公上身

條傻仔屋企有無鏡?
靚女俾你溝到?憑咩?

20 次 $47460, 開頭叫人買 60 次噤撚狼死

呢d已經多都唔算新聞

靚版 karen

捉到同未捉到嘅分別
外加萬一人用假相呢？原相中人咪好無辜
用腦啦男人 唔係又比人呃呀

條女好唔掂wo

工程毒撚

Karen係人猿，屌，根本無得比較

第2張, 咁似之前一個ig港女, 話o係地鐵比人跟...Run....

這件事發生後令我很後悔，白做了幾個月
$47XXX

其實d女係咪傻㗎，遇到個醒嘅玩偷拍,開埋你樣，到時候全香港都識你，你d親朋戚友個個都認得你，成世抬唔起頭，就係為賺果雞水咁多傭？

Btw幾百萬人總有幾個腥香港人會咁做嘅

交友app 美容雞特徵
1) 做Marketing / Promoter
2) 係旺角附近番工
3) 主動同你say hi
4) say hi 既說話不外乎以下幾句：
「你玩咗呢度幾耐呀？」
「你返咩架？」頭幾句就問
「Hi 做個朋友好嗎？」
「Hi be frd?」

5）主動叫你加佢wechat/whatsapp

各位巴打見到呢d基本上block得 唔好浪費自己時間
除非你係靚仔/有錢仔 先機會食佢地 唔係既話 佢只會諗盡計sell你

有機會post d 美容雞名同電話俾大家參考

啲手指粗到 拎黎打飛機都嫌劣損條J

條女仆街就唔洗講
但呢d蠢男人真係唔死都無用

睇手指都知係肥西

成班偷呃拐騙

點解重係咁撚多on9比人呃？

大隻仔 用外表掩飾自己不堪一擊既玻璃心 弱小心靈

仲有咩brand 呀, 品牌代理個D, 即block.

不過E加有D醒左, 會同你傾話做文職, 慢慢打破你防線, 等你信佢, 之後先用生活話題引入美容,令成件事更自然, 各位小心

做美容都唔駛再講落去

美容真係好易中, 十個有九個都係呃你上去做facial

女咁主動都要打醒精神

仆你個街我似耶撚咩

我入黎係睇大隻佬

將收據交給美容院保管
天才級智力
宜家d野全部入電腦要你張單分明唔比你有機會告人

人地係反主日崇拜㗎

做back offoce 都係

佢都用同樣籍口係 係fb 搵我

你答佢我咩都唔記得,但係好奇怪只係記得你個西係臭既

起條女底，一齊批鬥佢啦！

係, 好熱情個D 9成係, 又自我介紹又關懷你咁, 但唔少傻仔中招

果d唔叫愛情呀 叫交易咋

又係N展撚
有冇咁撚蠢呀屌

我都遇過，好快就Sell 我

成隻鮑魚露哂出嚟

show 埋隻鮑比人睇

以鮑補鮑

港男叫雞情有可願

有個叫valarie Leung又係美容雞

屌呢條女, 都係FB ADD過我

同我果次開場白一樣

d相應該係假
是旦ig search都搵到呢d抱貓相啦
如果俾真相都驚對方拎去報警搵到佢

大隻佬一向冇腦架啦
之前見香港跪地向港女認錯班港男,全部係大隻佬黎
相反,有張條架妹跪返條架仔果張相,條架仔又瘦又白,反而先係真男人
更唔洗講連登仔日日笑似女人果班韓仔

港男真係全亞洲最廢

美容雞好似會用真相 金融雞先唔一定
佢地要呃到你上樓 點都要真人啦

日日都有傻尻覺得自己比女媾
訓醒未???呢個係香港
你唔媾女唔玩女你就係失敗者

吓 咁好易搵得返個人
咁勇

六道仙人用老翻av幻術
睇正版嘅人自然可以破解幻術

cls

港女俾網上情緣呃得仲多唔講？仲要見都未見過

愛回家又有題材

一次成 $2373
60次咪$142380........

真係係咪karen黎

屌你老母，咪再提隻人猿

之前喺fb俾美容雞搵過幾次
冇一次發展到可以約出嚟見面

唔係話靚但有女朋友feel

Wa個眼袋大撚到

嘩。屌。咁都呃到人

有錢冇腦

又係工程.....

巴打咁清楚ge

令教我負天下人,休教天下人負我

Agger
眼袋大到連5蚊銀都入到

你食開屎？

人善被人欺
個社會逼你

想防止騙局
你就要當港女係雞

你咪話
有得屌9成連登仔狗衝

老衲精神

原來呢個美容院有咁多美容雞

支持起底

貪方便

任職工程 成件事突然變得好合理

只少有真人

唔使問，多數都係連登仔!!!!

練到幾大隻都係毒撚

咁撚樣都可以唔見幾皮 切jer啦戇鳩仔

呢d平時扮哂大隻既傻仔，對住毒撚就也文也武 以為自己好恰得人起d女面前威
結果一物治一物 自己又係比港女當提款機既傻仔

你個 link 入面呢個 athena leung 就係之前 fb add 我果個

fb 名 leung athena Aars

屌，毒撚先上當，條女殘到仆街

騙徒二號 athena leung, 自稱鋼琴教師，中意小動物，有愛心，為左媽媽要努力做嘢搵錢，好孝順

成街都係騙子

兩邊都一擔擔
但睇av睇到比人呃真係笑撚柒左

美容雞都約唔到?
巴打你好有問題喎

咁老實講 單身唔係罪 但蠢係 好多人蠢在太易相信人

就係蠢先會單身

愛回家???

真係一樣，連起底都一樣

任職工程

大隻佬 ：戇鳩驅不走，更有柒隨身。

男嘅咪又係衰咸濕

見到啲微信相 微信對話已經
香港人用乜鳩微信

人地要既係愛情呀

佢係衰on9
今時今日仲中美容閪招
同中點數黨招無分別

on9同咸濕都係啦
見對方個wechat張相好樣就狗衝

facebook: Wei Man Chan

比佢add過，但冇撚理佢

一睇張profile pic, 肥婆黎既屌，點學人搵食呀大佬

cover photo先啱

求大隻佬圖

女權撚又縮返入佢地老母閪到

咁都搵到襟兄弟

好多係支那樣

而家連上網打丁都要俾仙人呃錢

Wechat profile pic剛剛換左新相😅可能又有水魚上釣

條臭雞Wechat新相

我都等緊

1.做教師洗撚要你個小小錢咩
2.要錢先同你拍拖個d係雞黎,唔係拍拖

佢需要健腦多過健身

咁都叫美男？ 香港真係冇醜男人了。

香港D男人同廢老祈福/電話騙案一個級數
豬dup兜

臭雞是這樣練成的

唔新啦，之前match過，交換we7之後又係一模一樣話做幼教 又Send小朋友相話唔好send俾其他人

好人好者用WeChat 已經好奇怪

又真係幾大眼

等睇起臭雞底

留名恥笑大隻工程囝

微信
此post已完

仲衰過叫雞

不過條女搞到自己成隻雞咁

巴打報驚，引佢上去

2019年都仲有人中伏 除左on9都冇乜好講

話說我聽過唔少人講請教師通常唔會請靚嘅
因為容易/容易被誤會同家長/學生有路
唔知真唔真

We7

啲對話完全一樣😂😂😂我ignore佢，之後就block左我

喺hk遇到個温純既港女唔係伏就係遇到隻恐龍既機率一樣

公道啲講其實唔差

我以前讀女校。有個女教師好靚女，有D同學話似梁詠琪，我係女都J咗。有傳佢俾三十幾歲同事溝咗。不過多數女教師都係唔靚。
男教師全部睇樣估都係35以上，得一個叫小小靚仔，但唔係男神級。

Ken指對方不時傳一些小朋友相片和與貓的合照給他，但叮囑他千萬不要將相片外傳，指要保障小朋友私隱，又稱自己是幼稚園教師不方便露相。

屌 做乜9

夠膽死調返轉

明明唔應該流出學生啲相 保障小朋啲私隱

就變左因爲係老師 所以唔方便露相

個男既又係 精蟲上曬腦 諗都唔諗下合唔合理

見到話用wechat已經要小心佢

好人好姐用咩wechat

有上過下兩登都唔會中呢啲伏啦下話

拍拖都係食下飯 屌下閪
幾次之後先美容院啦

何必自爆呢

呢啲傻仔其實要驗下智商 睇下係咪智力有問題
係嘅咪正正經經拎返個傷殘證明囉

有工程囝圖未

依條女微信都add過我
不過傾傾下無理佢

點解D人咁鍾意利用猫猫